痴撚線老母(2)

啱先佢去廁所見到洗手盤隔離有幾滴水, 因為我洗完面, 跟住又咦咦um um 屌我整到佢個廁所變公廁 想問下阿姐你幾時見過咁撚乾淨嘅公廁

上呢度屌佢冇用㗎 我係你直接推佢落洗手盆屌啦

正面衝突不了